送中過左之後，香港集中營床位點賣？

在線急問
居住環境同新疆集中營比邊個好d?